如果嗰支唔係警棍 係激光劍

有冇巴打識整

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可